張被比隻貓屙咗尿 係咪唔使要

張被買咗一個月
尋日佢喺上面屙尿
睇過啲標籤好似乾濕洗都唔得
係咪唔使要

買張可以洗既

唔駛要隻貓定張被？